豬扒 多汁

好熱氣呀

汁呢屌你老團

沙律咪汁囉

ching好高汁